Show Blocked User

各位巴絲打通常會點先Block人
利申：😂😘❤️😳😞即刻Block

( Show Blocked User - 香港政府 )